建築既 High Dip/High Cert課程

師兄們，我想讀個關於建築既 High Dip/High Cert課程，宜家揀挭，但唔知點先叫「認」呢d課程，係咪去資歷架構部門問下? 另外如果讀埋Degree跟住考牌，唔知要駛幾多錢？

望一望你之後份工既要求先。同埋HD無咩認可吾認可

讀ive無死錯人

師兄們，有朋友話政府工程上名既High Dip/ High Cert要獲得資歷架構認證先得，所以「認」係應該需要既？

IVE問過夜校，收生有要求，讀3年半，每個星期返4晚。我職位低，成日要OT，無4年都睇怕讀唔完，肥左無補考要重讀。細佬都係想要張High Cert，請指點迷津。